This this this this and that

外國餐廳叫餸攻略

Subway

飲Coke on the rocks

Ovaltine on the rock 點睇

好深奧唔識讀